清邁玩高空飛索 安全扣突斷裂 25歲肥男墮斃

玩高空飛索隨時玩出人命，加拿大25歲死肥鳩男子查爾斯(Spencer Charles)，上周六在泰國清邁旅遊期間，參與叢林高空飛索活動，索纜卻在滑行途中折斷，令他從50米高空墮下，跌到下方一條小溪身亡。高空飛索規定體重逾275磅的人士不能參與，當地警方最初公布死者重約397磅，懷疑索纜的安全鎖扣斷裂是因為無法承受死者的體重，但其後則確認為264磅，未有超出限制，現正繼續調查意外成因。叢林高空飛索營運商Flight of the Gibbon承諾向家屬作賠償，而叢林高空飛索活動則暫停直至當局批准重開。

咁撚肥都唔怕死
值嘅

死肥仔

加拿大25歲死肥鳩男子

死因係唔夠肥
夠肥啲脂肪吸收咗啲力就唔洗死

咁撚肥整撚爛人件野,賠錢啦

死左都可以減肥 極速減百幾磅

流哂啲血輕咁多

個d所謂上限打個7折就差唔多，佢話300磅上限，220磅以上已經唔應該玩

呢間野我都玩過屌好彩無事

跌落去之前397，搵翻果陣就264

唔係有兩條架咩 ? 兩條都斷哂 ?

400磅點撚樣行路呀